［突發］兩個鐘頭內會有緊急廣播系統 （bin c 時刻？）

我真係唔知堅定流
且看看最後今日會唔會預言成真
過咗今日大家先至再 bin c LinWood 都唔遲

人都落埋台仲可以用到緊急廣播？唔係掛？啲行政命令應該過哂期啦

我都唔知
其實信埋佢呢兩個鐘我覺得我都變左弱智

啫係香港時間幾點前？

睇到paypal嗰刻已經可以byebye...
信錯咗佢... 仲等我等到而家都未訓

算啦 9upper黎 最尾放paypal釣魚

早上七點左右

哈！
其實我有同感

聽講proud boy 而家偷緊核彈箱

其實 proud boy 係邊個

偷到又如何，真係一個掣咩？其實咪係一部高功率同加密咗嘅電話

柯打完對面都知你唔係總統都唔會射啦

之前聽最正分析
民主黨好似已經想禁咗呢條路
吹到Apple要你更新 更新完就收唔到 緊急警告

做啲咁嘅嘢堅仆街，日本用嚟通報海潚地震

講到尾又係要課金

We must create our own site.

Help please us with that.

We must fight against them.

呢個tg之前就已經俾人report過係scam

連手握軍權嘅總統到最後一刻都做唔到啲乜

佢個 website 憑咩帶黎改變？唔好笑死人啦

開始收割叫人paypal俾錢啦，啲人已經開始退group，得1% 傻仔課金佢都fat fat

Subscribers已經暴跌...相信大家應該同我一樣, 都係超級失望

我係
利申：很純很天真

全家都係

Get ready

Stay at home

wear a mask
go vote in 2022

On99

scam

好似之前郭文貴嘅「革命」預告咁

我都覺
拉啦

神經病，但都呃到咁多人，so pathetic

Cctoy真係寧舍多你呢d on9仔

係我認
我拉post 啦

越搞越整到自己冇人信

拉

做左咁多日 on9 仔，我拉 Po 了

大家請高抬貴手唔好再推，如果方便仲可以幫手拉

小弟On99咁 信 Lin Wood 信左幾個星期仲真係買左罐頭放屋企
柒到冇朋友

屌 唔好打咁多飛機啦

DC時間係香港下午1點先係半夜12點(21號)

唔係
係香港早上七點
不過算啦唔好再推

琴晚拜登中午12點舉行登記咪我地既1點，12個鐘後就係香港1點。

Btw

維穩機器

一路勸啲人唔好出嚟，唔好搞我檔攤
跟住民兵望住成件事米已成炊，還手都過咗時機

成功維穩

好緊張，倒數三分鐘

師兄你好溫暖

又係喎

冇撚得搞
美國總統就咁俾偷咗....

We need your support for a new website. (every dollar counts) nothing will happen without you. You are the DIGITAL SOLDIERS.

We need to stay in touch.

拉乜春啫
之前話我on9重要貼出嚟話block咗我
勁能威

好彩俾你block咗
原來弱智嚟

仲信

叫你科水都知係流啦

原來DIGITAL SOLDIERS只係鍵盤戰士

完了吧如無意外

從今開始好好返工

係

愛侵力paypal左未？

到了到了

神經病

真係有人信埋呢啲嘢？
呢個世界咁多騙案就係因為戇鳩嘅人永遠多過騙徒

弱撚智

推

人只會相信自己願意相信嘅嘢

侵粉

睇咁多個愛侵力既post
呢個都算係最弱智既一個

樓主你唔係科咗水下話

樓主應該係返開庇護工場，請尊重

唔好對最後一刻都心存希望嘅人（樓主）太嚴苛啦

發現好多人食侵血饅頭 包括大紀元 郭生等

下
樓主勁型
一唔啱聽就block
重要貼出嚟公審人

CC Toy弱智都唔係第一日既事

唔好對依樣嘢抱太大希望，當花邊新聞睇完就算啦。

雖然我喜愛睇陰謀撚
但至從係有Q依個新陰謀撚出現

我注意左好耐，而我個人覺得
同以前光子，提昇，大覺醒
天狼星，亞奇納一樣，似係
有計劃搞出黎，對收睇人士
做心理按摩，心理導向，轉移視線
令人對強權佈局輕視
欺瞞反對者，令佢地有假希望

當佢地受到現實鋼拳歐拉完摩擦完
就會完全失望，無晒反抗意志

Q同陰謀撚有無真爆料呢
應該有，但改變唔到現實金權勢力

正如大把人屌7共產黨60年
屌下屌下，屌到佢地做埋奶共狗
都係同樣有依類心理按摩

香港泛民存在都係一樣，
幫香港人心理按摩

陰謀論派今日正式入土為安

政府換屆要收割啦
仲諗咁多？

日日都核彈原子彈秘密武器軍隊奪權
我覺得當初侵仔冇讓個位比連登仔坐真係抵佢輸
唔係話拜登好，但撐侵真係弱智仔黎

大紀元fc左未？？

依幾個月個晒咁多fake news嘅人應該要反省下，之前俾人屌愛登力屌到唔想再係cctoy講野lm等睇依家柒左又會叫我地唔好屌人盲撐搞分化過左去就算

有樣睇

d 9upper 仲衰過d 財演呃傻散

俾你發現咗

話唔好推舊post阻住睇嘢呀！

行動post
推

話明突發 緊係要推比多D人知啦 推

柒左就要認+檢討
我認過去咁多個星期放棄咗好多應有嘅理性思考
並且荒廢咗應做嘅文宣

我on9我幫你置頂

咁好啦

admin: 因為冇人比錢, 所以起唔到website做唔到o野

摺撚埋啦屌你老母

cctoy推

推呀，樓主聽到個廣播可唔可以覆覆先
英文唔好聽唔明

推上國際

連登又柒出國際

放心 你係

樓主今晚係豆豉鯪魚炒沙爹牛定茄汁豆？

連登無咗有建設性同理性嘅討論好耐

想問下樓主有未
等左好幾個鐘了

True 連登撐trump個啲零舍戇鳩

比班愛侵力搞死

美國班q 友仲戇勼

由佢覺得有可能翻盤個陣已經係
又咩德州獨立個D嘢

屌你老母真係死傻閪嚟

證明有更大既計畫係背後做緊。

侵侵真的輸了

仲要好叫人捐錢比佢dklm

佢block咗你啦

，

捐錢啦, 做webpage 呀屌你

侵反cup左未？

想屌醒你地班愛侵力又比人話係愛登力，但明明我憎拜登憎到仆街

推！

好！

重binc

別再暇想麼多, 踏踏實實去叫 g 好過

A

阿侵

拉﹐保護手足

開始緊
快D聽收音機

再拉

咩台

Am 定fm

細良台

SM

你輕度？

有無人可以講下咩事﹐返工唔方便播

囤積食物和水準備應對特殊情況

起身一鞭

自己仲係到打飛機
縮番佢侵侵個閪到啦

樓主條傻鳩上水未？

公道講句樓主有上水忡置頂咗
好過好多聲大大侵粉一係潛晒水
一係縮晒入圍爐post

人呢？

樓主傻b

我呢幾個月冇返工，係屋企屯左兩個月糧，就係等呢一刻

究竟堅定流？

啲糧食就嚟食晒喇

捱咗兩個月通宵啦

頭先7:35分響左......................我個鬧鐘

好急呀，啲糧食就嚟食晒喇
救命！

topic bin咩c
個廣播聽到我喊左